幫手將尼個英文翻譯傳出去 外國人需要聽到更多聲音

“People are calling it an uprising. But listen. I never heard a single word against the central government. Not a word about overthrowing even the local. There were only two things. One, for the Chief Executive to step down. Two, to withdraw the extradition bill. That’s it. It couldn't be any clearer.”

“I was right there. I saw what happened on Harcourt Road. The protesters had nothing. No weapons. The police was the first to attack and provoke the peaceful protesters. Really ask, was there a need for such a forceful and violent crackdown.”

“Do you really think these young people wanted to be there? Get hurt? Instead of enjoying their Summer break? Us, all of us from the older generations, we owe them. We owe them so much. All because we were and still are willing to compromise. Now, our young people are having to bear all of this and getting hurt. I’m really sorry. We owe them an apology.”

- A government officer